睇黎警方都mon得連登好貼，驚示威者從此改變策略進駐商場破壞

呢兩日即刻Stop左佢地先

希望班示威者唔好入商場破壞了

千祈唔好

又入咗太古城